覺唔覺所謂朋友之間既抽水好無謂

被人抽個個一定會唔開心
抽人地個啲就將快樂建築係痛苦身上

開頭抽水都會就住就住
之後過哂火位又唔識見好就收 係唔係都抽一餐
甚至變到人身攻擊

嬲鳩佢地又話鳩你小氣以前不嬲都係互抽
一係就收儉幾日之後故態復萌

樓主比人抽完黎

樓主冇朋友

yes

大大力屌佢囉

大個左抽水係由踩人變捧人
搞笑得黎又唔係傷害人

咁又冇人叫你抽到過人底線嘅
笑下對方仆低嗰啲就冇咩所謂啫
日日笑鳩人戴綠帽就邊個都嬲啦

所以話 抽水都係自嘲先最高章

又好似係 清係咪廿到尾

我成日被人抽
某啲朋友都係咁被人抽 抽到心灰意冷 慢慢脫離個圈子
唔出席活動又潛哂水
覺得好可惜

咁小氣 自己一個好過
唔係串你 因為我同你都係同一類人

學到野

同「女人最慘喺連hurt都未俾人hurt過」一樣道理

開頭咪會有底線 啲人抽下抽下就完全唔記得左

真係fd既話唔會介意 睇你都係被邊緣

做人比返少少自信啦 唔好咁介意人地講咩 反正把口生係人地到
不過似你咁講都係早d脫離呢d圈子好d

係呀 所以依家八成時間都係自己一個

真係要睇程度lo
同埋抽水都要抽得靚先得架
我試過比個fd 係咁抽，成程旅行係咁講
又抽得格硬
煩到仆街，真係燥

朋友之間講下都嬲 睇黎你唔係好一圈快走

真係朋友就點講都唔會介意啦

完全agger, 明明係班仆街成日煩撚到痴線咁格硬乜都抽, 自己潛水唔理佢哋之後有次肯去蒲頭去飲嘢嗰陣有幾條友飲醉之後屌9我小氣 果次之後真係完全mute撚咗果個wtsapp grp算, 完全一d都唔覺得可惜, 反正都仲有其他交心嘅frd

唔認同 人點都會有唔同底線
真係朋友係應該睇人眉頭眼額 抽到某一個位就停

為抽而抽最撚垃圾 傷害人之餘又唔好笑

要喺你feel 到要嬲之前笑住咁講
再講我真係會嬲架
咁樣會得體啲 又可以阻止到佢地抽
如果佢地要繼續 就嬲鳩佢啦

最好既解抽方法一定係自抽
人地抽你水都係想你難堪
但你表現到一D都唔介意
仲自己抽自己,咁佢地自然會覺得冇意思
就唔抽。 萬事萬靈

仲要其實好撚煩, 真係會完全唔想應機

我有個中同係賤撚到話唔好以為自抽就唔抽你水, 跟住就繼續好煩係咁格硬為抽而抽 嗰條仆街我由中五已經日望夜望唔好同佢同一間U, 好在最尾真係唔同U先甩難

有d賤種就係咁架啦 完全唔識停 煩到仆街

完全明白

識得條友咁多年黎都係咁,成日不斷踩低你抬自己,你話返佢佢又屌鳩你小氣

好似係我唔岩咁 仲要成日都覺得自己好撚有用,你係無撚用

點解俾人抽水嬲就小氣？
我屌鳩你老母，你發嬲，你小氣？

呢種人成個怨靈咁纏住煩住人
樓上仲護航話唔抽得水=唔夠朋友 小氣
痴撚線

開依個post除左呻下之餘 希望大家抽水前諗清楚
引用子華神講過既野
Buffet 不妨食過份 抽水唔好去咁盡

認同d厹成日摸身摸勢
我著得少布d都係咁抽水

我啲friend成日伸隻手指入我個閪閪抽水
冇咩所謂啦大家開心

樓上嗰條友平時應該就係樓主講嗰種仆街賤種

仲抽? 直程鬧醒佢啦

而家久唔久響from group 都係咁

呢啲野冇絕對㗎wor 我班fd成日咁樣玩左好多年 對某啲人黎講真係好fd嘅證明黎 你自己接受唔到冇人怪你 但係唔好覺得全世界嘅情況都一樣囉

自抽抽人都有，d朋友成日互抽
最怕個d唔好笑一抽大家已經無反應仲要繼續個d
例如有個女仔好中意笑d男仔係gay佬(個男仔個名有個基字)
但根本唔好笑，佢次次講都dead air佢都要係咁搵機會講

依啲咪為抽而抽
其實dead得多air 講者應該都覺得都冇癮啦 唔知係佢地feel唔到定點

玩得既就玩埋一堆
正經撚又一堆，咪分返囉

咁抽女仔fd水呢

永遠都自我安慰以為大家聽唔到姐
係咁zip位講，煩到
人地笑返佢就發老脾

最撚柒憎呢類仆街, 永遠只有佢可以笑人玩人

樓上話人小氣個啲就係平時持熟賣熟個啲撚人

以為自己無底線就人地都可以咁樣任抽都得
真正既朋友甚至兄弟係應該見好就收

利申同樓主有差唔多經歷，又係啲gp裡面有幾個撚人幾乎句句都抽日日都提住

到最後嬲屌一餐之後退gp
做fd做得咁唔尊重根本唔需要繼續做落去